點解思噎早閃閃發光

成日打思噎都唔發光